點睇專家話支那肺炎到夏天就會停呢個講法?

如果唔會停點算?

睇數據，非洲又真係無爆發，果度咁多支那人理應會爆，唔通熱真係隻病毒克星?

但最近印尼37度都有群體感染，37度都爆?

Will this coronavirus be seasonal?

Everyone is asking whether this virus is here to stay. Initially, just based on what China did with SARS long ago, there was hope that warmer weather and more sunlight would help kill the virus in our environment and therefore lower the probability of transmission.

But now this virus has gained such a strong foothold in the human population. It's already 25 times larger than SARS and it's already embedded in the Southern hemisphere. If you look at Australia, South Africa, Argentina, Brazil, there are cases there already, and community transmission is occurring. As the weather changes, perhaps the Northern hemisphere will gain an advantage. But the epidemic in the Southern hemisphere is going to accelerate.

The long-term outcome may resemble influenza so that we have seasonal bouts, with the virus bouncing back and forth between the Northern and Southern hemispheres. This is of course just speculation, but that's what we see with influenza.

專家都係得個估字。

非洲冇，咁新加坡呢？泰國呢？

冇驗=/= 冇
非洲會唔會係冇資源驗

講真

有心派人放毒幾熱都會中

非洲有無咁多資源去驗

37度都爆即係46度可能唔爆卦?

點解h1n1 嗰陣會停到？

非洲唔係無，無好少，相對其它國家係唔合比例，非洲比新加波泰國還要熱

流感真係好神奇
無啦啦會自己收皮

但每年又會出到兩三隻出嚟
攪珠咁

而家好難講，話唔定幾星期後急增

如果非洲真係爆一定會大量人死亡，大量人死亡全世界唔會唔知啦即使無資源驗

天氣熱只係傳得慢啲，唔會停

因為離開host 之後好快就死

安慰下大家咋，認真便輸了。

支支同非洲一向老友，你睇譚仔幾幫支那手，點會害自己人

但全世界都爆係非洲無事，如果非洲爆一定係冚州剷咁爆架

仲要睇埋濕度

非洲真係無事到依家

即係中共同俄羅斯唔老友啦

定其實中共一直都唔gur俄羅斯

泰國其實都熱同唔算濕?但都爆

爆咗埃塞俄比亞等力架譚冚家剷先喇

非洲咁大 南非vs赤道vs北洲 跟本3個原全不同的氣候

俄佬一早仿支那啦，一早禁支那入境啦，同埋俄佬係地鐵捉支那人隔離呀

我都想，想睇下仆街奶共譚仔點死

我指中共可能都想做底俄羅斯

非洲驗都冇得驗 點確診

北半球夏天爆完咪到南半球爆

但成個非洲都好似無事咁

都有77%到

應該唔敢，佢地要一齊對抗老美，敵人的敵人一定係朋友

你啱敵人既歒人

俄佬係支那祖師爺
支那趷起條尾普京已經知道支那諗緊乜

泰國 印尼 熱到HIHI
依家咪一樣爆緊
更何況 隻病毒識變種
耐熱性可能不停增加緊

但係中共邊會咁聽話

根本養唔熟

無報無驗咪當無囉
歐美國家宜家自顧不暇仲撚有人幫佢驗咩

South Africa 1,170
Egypt 536
Tunisia 227 7
Ghana 141
Senegal 130

Source:

點樣冇事法 Fact check下先9up好冇

所以俄佬咪封邊界用人面辨識拉鳩晒D支那人囉

蝙蝠體溫四十零度隻病毒都傳到出去啦

如果連熱都唔怕，真係好撚大鑊

立flag

btw
[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

估姐

大家成日唔記得有室內地方
有冷氣地方一樣會爆

大馬都已經2000幾單

仲記唔記得一月
包子同侵通電
promise 4月前完

病發先有傳染力，易防好多

南非封城戒嚴緊

某程度上，即係而家隻毒唔係飛沫傳咁簡單
可能有不明傳播機制

但係中嘅人數多過Spanish flu 喎？真係易防？

14日超長無病徴潛伏期

香港有冷氣

經華為5g傳播

睇佛堂單case, 個女馬主搞到成個佛堂都係佢d病毒，佢掂過d野都有佢病毒所以係佛堂內感染好多人，所以真係唔好亂掂野，因為可能之前有個帶菌者掂過

好快會有大大隻回力標

非洲無咁易爆
因為交通唔方便
成世無乜離開過個area
少人員流動

摸過自己個口鼻既口水鼻涕又摸下物件
其他人摸完物件又摸個口鼻

d專家話唔好同人握手，咁係咪同一個帶菌者握手就已經係自己手帶有病菌?

如果個帶菌者摸過口鼻又唔洗手之後握落你度
咁你又唔洗手就摸自己口鼻 咪中招囉

我講係帶菌者本人已經係細菌容器黎，佢唔洗摸自己口鼻佢成身都係菌，所以佛堂個女馬主佢係佛堂摸過d野都有菌。

中共真係痴撚線，研究隻病毒出黎但唔研究埋疫苗

能力問題，佢地叻就唔洗乜都靠偷啦

點講專家都唔會輸
up中佢威威
唔中佢可以賴變種，賴政府，賴市民外遊，賴留學生，任up。

好似Who譚仔咁，條仆講話支那肺炎唔會大流行啦

咁佢無講係支那完(佢講咗0確診)定美國完

接觸傳染
大家忽視咗
所以出街唔好週圍掂, 掂咗都切忌再掂返自己塊面(眼耳口鼻)

咁又無咁誇
一定係掂咗自己D分泌物先

唔通無口水鼻涕會經皮膚傳染咩...

人海戰術

咪係
喪屍咩

首先你點知佢無爆發先
大陸而家都無爆發架

喪屍都要被咬/掂到D爛肉, 血呀嘛

大陸支那爆咗都唔會話你知喇

無講邊年4月

手有手汗

係會架，例如握手，手有手汗如果你同個帶菌者握手，你手上就會有菌，再摸自己口鼻就會中

手汗係汗腺
除非隻病毒感染埋汗腺囉

非洲連測都廢時，你話呢

亡，大量人死亡全世界唔會唔知啦即使無資源驗

全球溫室效應下，全年都夏天啦

我淨係知南極冇

北極啦？

北極唔係陸地

北極圈國家中哂

格陵蘭有

ching 你個指南針壞左?

會唔會係佢地冇錢/資源驗

埃及？

自膠

同科學家講五千萬年前地球點點點一樣

咪話咗前提係要隻病毒感染埋你身體所有汗腺先囉問題係就我所知係冇個案

如果手濕濕咁又溝埋D鼻涕口水就話啫, 單單汗水alone就未聽過喇

佢咁講法，個個落街膊頭撞一撞就中病毒啦

唔係個個咁有心去理解D mechanism
我諗隻病毒係透過ACE2去入侵宿主細胞都未必人人都知
以訛傳訛係會增加社會恐慌

等於個帶菌者摸過一樣野而你再摸果件野再摸自己口鼻，你咪有機會中囉。
你同個帶菌者握手等於個帶菌者摸左樣野，而你又摸口鼻，咪有機會中囉。

乜咁難明咩？

你搵證據證明皮膚無口水同鼻涕都會傳染先

佢不如講到話係架lift入面個病人唔breath唔講野咩都唔摸格幾米都會會感染哂所有人丫

你點知個帶菌者同你握手前無摸過自己口鼻?
同埋點解全世界都話唔好握手?

依樣係你講，我無講過

人哋咪話你知單單汗水本身係無傳染力囉

我咪話左握手有機會中囉

你點知個帶菌者同你握手前無摸過自己口鼻?

睇唔到?

非洲冇能力驗就當冇

得喇得喇你話乜就乜喇

隻野係老人病
非洲根本無咁人長壽到重症年齡

你check下非州同意大利年齡中位數

其實流感季節性原因係乜

跟温度

意大利係全球第二多老人國家，其實日本係第一但反而日本無死得咁跨。

戴成世口罩啦香港人

非州唔係當時支那人逃走目的地

但係意大利有廿萬溫州人
而紐約又多意大利人

非洲都好多支那人架，好多支那人係非洲做野架 掠奪資源

依加郁d就話好返其實仲危險
反而毒性愈強愈好
感染左既人好快死就好難再傳到比人

咁咪會死好多人，好慘架

係咁架啦，做得呢啲地位，唔多唔少都會講大話，唔通等你地個個恐慌，股市大跌咩

我諗當時逃亡都會去醫療好d既歐美唔去非州呱

who班垃圾根本係知道個疫情有幾嚴重，但就一味幫支那洗白

On9 非洲唔一定熱

讀下Geography 先

非洲冇事？？？平行時空？？？

有幾嚴重就唔一定知，但奶共就百分百肯定。

咪係，非洲熱係錯誤資訊。
非洲唔係冇，係有都冇錢驗，加上冇中國人去

冇支那人去非洲?
唔好玩啦，你知唔知有幾多支那公司係非洲開發緊?

who隻譚仔話個疫情唔會大流行

旅遊呀仆你個街

因為講左會股市跌，影響中國啲錢錢

講支那人去非洲呀，唔係去旅行果d唔係支那人呀？